所有新生兒童皆有可能基因變異，故此要強制行試管嬰兒

唔準扑野